男朋友原來住公屋 但呃我話住私樓

岩岩識佢果陣話自己住私樓 ，仲話就黎供完，咁OK fine 我覺得住咩屋都無所謂 唔係訓街就得啦 點知最近俾我發現左佢原來唔係住私樓 係住緊公屋 仲要好多南亞佬
我：點解要呃我 咁普通既野都可以作個大話黎呃我 仲點一齊落去

佢：因爲怕你睇我唔起😐

之後我話 我而家真係睇你唔起啦 大話精

之後佢勁惡咁屌我話我貪錢 臭雞 去釣金龜啦 賤女人 好多好難聽既說話
大家覺得點

Hi 臭雞

如果佢係住私樓但呃你住公屋呢 ?

垃圾公屋仔

咪玩啦五寶

分手啦

窮扮有錢，講大話唔可以原諒
有錢扮窮，無問題

我教佢夾計黎試你咋
今晚有錢人船p佢搞，3隻船佢出的

公屋>私樓喎你有冇上開連登架

九成係打個和冇錢賺，但求開開心心玩返晚

靚女model唔洗錢
普通女500

你話有冇賺？

樓主啲豬閪冇得去

大把人住私樓，
平時生活連乞衣都不如。
住公屋唔可以生活得好咩？
唔明啲人點解要呃人自己住咩地方……
亦唔明點解要睇唔起公屋仔……
大把人都住“供”屋啦
開多啲 OT啦柒頭。

利申：公屋仔

其實我住大屋 sor

句利申好廢

我男朋友都呃我
佢話自己住公屋點知原來住山頂別墅
其實本身都同佢感情有啲淡想分手
但係突然發現原來佢份人咁坦白
今晚諗住俾佢中出獎勵下佢

我屌你老母呀 樓豬

飛撚左條柒頭啦！！！

女朋友一開始都呃我
但我覺得無乜野

其實男人失業瞓街都冇所謂
講大話就一定唔得

點呀 content farm 又想播種
之後收割留言呃稿費呀?
明知連登風氣仲咁出 post
死返去 baby condom 啦

假膠呢世媾唔到女~

永遠唔會知真相

公屋仔 溝唔到女正常

想點啊咁

臭雞

我覺得你應該聽佢講
睇下係咪真係釣到金龜

唔好以為有個閪就大閪晒先得㗎，仲要又臭、又黑、又反晒唇、又冇水出喎，有人要你咪算撚數啦，又要嫌人住公屋，你住雞竇咋！

可能佢出面有層私樓就黎供完呢...

=.=

岸鳩
公屋先無敵

你又呃人係處？

咁你係睇唔起佢呃你定係睇唔起佢真係窮撚先

Diu 有D女都話自己住私樓 扮撚曬野

晴報記者你好

中出埋我得唔得
利申:gay

臭G

邊估到樓主男人老狗會鍾意公屋仔

有錢洗搵你咩臭雞

之前都聽過有朋友條仔扮住私樓 宜家好多時候啲仔會覺得自己未揾到大錢 如果仲同條女講屋企都係住緊公屋 條女個印象會冇咁好

其實一句講曬: 因為港女拜金形象深入民心 啲仔先咁驚 個個要扮有米

做咩姐,無人會可憐你

咪撚玩啦伍寶

扮得幾耐...明顯e d男人要唔要都罷
諗野唔長遠
無諗過一齊左之後好快會比人揭穿

我試過

咁撚多連登仔開post扮女人
係咪恨女恨到痴撚晒線

我有大學同學就真係咁
住簿扶林私樓，一千呎，呃女朋友住華富邨

佢話避免未來老婆和女友，因為錢而愛他。
所以要保護自己。
住薄扶林千呎私樓，扮住公屋。

男朋友又係呃我，佢話佢做飯店，點知原來係開酒店

諗起個笑話
佢住私樓但呃你住公屋 你覺得無問題
因為你係鍾意佢個人 唔係鍾意佢啲錢

佢住公屋但呃你住私樓 你覺得有問題
因為有無錢唔係問題 最緊要誠實

呢個係誠信問題，就算係掉番轉有錢話自己冇錢都一樣有問題

那個女仔，知道我大學同學扮窮，真係冇所謂，冇care過，拍左好多年。

唔係喎。
事實真係好多富男扮窮，保護自己免引賊仔入屋。
d女知道左之後，真係冇care過。仲發展得好好。

輕輕一句就試出樓豬人格

窮真係無問題，但唔好作大

所以米俾條女知道左 連其他人都知埋 不過條女冇話同佢分手 都唔係條條女都拜金嘅

雞呀雞

買架法拉利
送到黎變左Toyota 你屌唔屌？

相反
買toyota中左獎 升級做法拉利
你會唔會要求換返？

呢啲真係人之常性
大家唔好屌樓主呢隻臭雞啦

唔係佢有冇錢嘅問題
而係佢自己睇唔起自己住公屋嘅問題
冇自信嘅男人唔要都罷

兩樣野冇得比
淨係由男嘅角度睇
窮扮有錢係大想頭，扮野，係一個人妄想將一d佢冇嘅野加諸響自己身上，心態已經有問題
有錢扮窮係貼地，親民，只不過係將一d佢有嘅野暫時剝離，咁樣反而會得到人嘅稱讚
簡單黎講，前者心態扭曲，後者心態撲素。喺屌d女人自相矛盾前，不妨搵下當中原因先

我會即飛

窮扮有錢 大話精
有錢扮窮 好驚喜 好浪漫

女版：

D cup 扮 A cup : 深藏不露 反差大 正

A cupq 扮 D cup : 裝假狗 狡滑 收兵賤女人

男同女都係咁架啦

有錢扮窮就係貼地親民？

條仔有料有自信嘅 扮唔扮都溝到女啦
不過如果樓主因爲公屋就唔要條仔 咁即係條仔唔計層樓 都冇咩值得樓主鐘意

問了很多女性，如果跟有錢人交往，在一起後才發現是窮人，還會繼續嗎？90%女性回答，不會，原因不是因為愛錢，而是因為他不誠實。

那如果跟窮人交往，在一起後才發現對方是有錢人，還會繼續交往嗎？90%女性回答，會，原因是『我是愛他的人，不是愛他的錢』

最大問題係佢自卑
同呢度好多人一樣

抵啦！